[尋求電話大師]點樣可以只允許一個人打比我？

因為我等緊一個好重要既電話，我唔想miss call
但夜晚又有好多唔同種類既訊息聲，apps既通知聲影響我訓
有冇方法可以淨係收到我選擇既來電者？

買張電話咭
只畀呢個電話對方囉

ios,勿擾模式on,容許某人打比你

操你娘 唔該哂！！！！！！😭😭😭😭